香港快運行政總裁安浩恩辭職

在十一黃金周假期突然取消18班航班的香港快運，外電報道指，行政總裁安浩恩（Andrew Cowen）已經引咎辭職。報道指，其離職與連日來航班取消及公司訓練人手不足有關，另外亦有兩名公司高層同時離任。

路透社報道指安浩恩已離職，並獲兩名知情人士證實消息。消息指，安浩恩離職跟航班取消，以及公司訓練人手不足有關。安浩恩接受路透社與《南華早報》查詢時，都拒絕證實消息。
香港快運上周五爆出取消航班後，安浩恩周日會見傳媒回應及致歉，當時承諾本月8日後不會再取消航班。
在航運界打滾20多年的安浩恩，於2013年加入香港快運，兩年後升任行政總裁，任內推出多項廉價機票優惠搶客。